氣管好唔舒服巴打入一入

如果你係因為大叫
氣管吸入左塵 好唔舒服
可以食下